Selecione K pontos como o centroide inicial
repeat
    Forme K clusters atribuindo todos os pontos ao centroide mais proximo
    Recalcule o centroide para cada cluster
until os centroides nao mudem mais
